若我情 未夠深但我長情能擦過天地人 有事那刻總會慰問不算太不幸

縱是隔在兩地我未隔絕我的心 能及時言和實也太僥倖
那一剎溫暖感 也至少沒遺憾